「終於有」PS5情報

等左咁耐，下星期終於有PS5情報

成地玻璃，有些國家沒有6月4日

7-8月出嘅話
Switch即刻炒唔起

毋忘六四